［武漢肺炎］TVB唔夠膽報今日新增確診人數

避重就輕
淨係報累積確診病例
以後都唔好報啦

有線都好似係。。。。。淨係講總數

仲睇TVB

唔係我想睇

13000

如果恒指跟住升13000